教大先係真正大學

我正式宣布
香港暫時只有一間真正嘅大學
就係教大
其他su肯出聲未？

Poly無su呀屌

讀教大既，先係真正大學生。

駁唔到